美斯都未出就5:1

出左我諗真係7:1

美C表示好撚凍唔想睇可唔可以比我走

who needs messi

幾度呀個度

係 可能40:1

出左應該會豬..

對蝗馬的確吾使

證明無美斯 疤順左

係呀係呀

輸到傻撚咗

我就不嬲朗迷，點樣輸到傻左
事實就係無美C，兩隊都順左
不知睇得幾開心

咁又過份左

出隻黑鬼都撚到隻拿祖咁樣
仲講美斯
朗迷真係多數唔用腦

無美斯 牙蘇即入三粒

做乜連皇迷都唔敢認啊 世一摩迪今場助皇馬大炒巴塞幾多百粒

根本美斯靠巴塞, 皇馬靠牙朗

迷朗迷摩迪但唔認皇迷

柒到咁 比我就即刻轉會啦 話晒勝利球迷嚟

Sor，不嬲都係迷朗only
用摩迪笑下你件垃圾小花都唔得？
睇下今場無美斯疤幾撚順
解放牙蘇同黑人

以為有美斯就入多幾球
疤真係好笑

點夠你好笑 無出都有得抽水
人無恥即無敵

Barcelona 5 - 0 Real Madrid with Ronaldo

Fc Barcelona 5 - 1 Real Madrid without Ronaldo

Fact:Real Madrid have improved

根據條友邏輯

美斯無出都ff到係毒瘤咁樣
點解唔提下當今最強十號今場既表現？